Успел сделать очень мало((
Процесс шел медленно, спотыкался на каждом шагу.

## Получилось
- Настроить работу через Expo Go.
- Установить Android Studio (но пользовался я Expo).
- Импортировать шрифты, через `"@expo-google-fonts/ubuntu"`.
- Получить аналог css свойства vw с помощью библиотеки `react-native-expo-viewport-units`.
- Ну и поместить все color variables в объект colors, который удобно импортировать в любом компоненте.

## Не получилось
- Не получилось использовать svg, библиотека `react-native-svg` тоже не помогла.
- Не получилось внедрить media-query, установил `react-native-media-query`, но она не заработала.
- Шрифты получилось доставить только до App.js. Как получить их в других компонентах, пока не знаю.
- Также не удалось сделать так, чтобы фоновые изображения прижались к верху и низу, не растягиваяся при этом.
- Пока не понял как делать border. Нашел на stackoverlow решение через свойства `outlineColor`, `outlineStyle`, `outlineWidth`. Вроде они есть в документации, но почему-то на них выкидывается ошибка.

